如果美國加息美金唔升，股市會點？樓市會點？

樓價一定升。其他唔知。

Why

股市唔係升就跌

我覺得會股升樓跌，如果香港加到3%息，樓市租金會完全無晒吸引力，但股市仲有好多市盈率低過10的股票，市盈率低過10代表每股盈利多過10%，而經濟一直向好，市盈率可能會變到更低。